應承我 香港集中營都唔好割

直至美軍過黎